奪命金,最後劉青雲個都信跌佢買升...

係咪代表其實股票亂9買,睇數據係冇用?

劉青雲,亂寫升跌路紙都估中,,,,

咁理論上睇數據係真係冇用

之前外國好似有個實驗比D貓踢有寫股票既波仔,,,最後係會WIN錢....

700,,証明左傻西先有錢搵

套野重點係helen